【提防詐騙】有個錄音電話打嚟話個號碼使用異常，將會停止所有服務

咁大件事點可能用錄音通知就算！
請提醒你家人同身邊嘅親友！
極度懷疑騙徒趁支那黑客作亂乘機嚇人！
請廣傳開去

我試過打嚟聲稱係中移動，都係話有異常要停止服務，但係我個台係Smartone